港台《鏗鏘說》- 林夕

港台《鏗鏘說》- 林夕：歌詞是我的第一生命，但若因工作而噤聲，那便違背了初心

林夕係真英漢,作詞界top of the top
有邊界頂尖嘅人敢出聲出得咁毫不忌諱

文豪

真係好中意林夕 夕爺

呢啲訪問可唔可以做長啲？ 訪問夕爺大把野講

信念是不會被任何人剝奪到。